鍾意咗組仔，求屌醒

話說一直以黎同呢個組仔關係都唔錯，
住hall夜晚會一齊食飯飲酒傾計，但感覺只係好朋友
上個月我U有表演，我同佢講完咗想收禮物
表演前一日佢搵我問我想要咩，我話有心咪得囉 嗰時諗都應該只係因為係組仔先送比我姐
點知佢送咗個好得意嘅公仔比我，我個一刻個心即刻係「奶野」既感覺，feel到自己心動咗。

雖然佢一直都冇提過自己有冇鍾意嘅人，但我知道佢一定唔會對我有意思
求屌醒

去馬

組你老味

齋諗冇意思架，中出完佢就係你嘅人

咁快去馬會唔會破壞咗關係

買舊肥豬肉比佢。佢拎黎打飛機=你有機

收皮啦臭雞

被中出完咪飛

求開心姐

咁遲多幾秒再去

靚就去馬
唔靚就自動收皮啦

Gay

條仔真係好撚型呀!!!!
好想撕開佢件背心，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻巨龍度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢龜頭內所有蜜汁全部奶乾淨!!!
連佢2粒蛋蛋邊既油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身將個?坐落佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野坐落佢個巨龍度!!!
之後插完屎窿!!!!再坐落佢個口迫佢食返我D屎!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大我個肚!!!

不要暗戀

臭雞

另一邊車廂，你成班組仔圍著你個組仔聽佢講故，聽佢講點樣食組媽.......

gay

食唔落

其實我都對你有意思，msg再講